（牛軍）香港疫情好轉，恒指gogogo

成班傻仔仲諗會跌既，俾你諗到就發左達啦

疫情係咁升 恆指都係咁高嫁拉

美國全國災難狀態
日日死2000都升香港點會唔升
星期二升2000點啦

直上三幻三ok?

十幻啦仲三幻三